[K-POP] PRODUCE_X101 討論區 (50) ajy幾時死

ugi

UGI!!!!!!!!!!!

yeah!!

。

繼續

嘩

ugi第一組表演都贏

狂賀!

Ugi

Move

UGI!

真係差少少 放第一組都改變唔到

牙憲

我鐘意個標題

雖然想move 不過都恭喜UGI

希望牙性第一
開眼呀各位

Well deserved

其實咁樣好強

回鍋肉拎唔到benefit

兩組加埋既票數=入場人數一半

曜b唔好再組第尾

差20票都冇

即使第一組表演都無阻u got it

gay杉

始終ugi啲人人氣最高

本身想繼續心痛系列 但係個個都心痛打唔曬

係人都知曹

我覺得ugi係1pick多

牙嘈第一

兩組都好鐘意

睇到個人好熱

屌...我想睇其他人票啊 可唔可以唔好skip晒

呀嘈

差17票咋

大耳

標題簡而精 滿分
繼續歡迎ssg家屬lm 圍爐

黎啦!!!!!!!曜B啊

Ajy賠3億

兩次家座糾紛都係宇碩贏咁

組尾二

好不安

Ajy 88

屌

餅係隊內第3！！

嘩 爭一票

WOW!!!!!!!!!!!!!!

你個名

差一票

仲係牙嘈

曹登基

lm

牙曹高過牙碩？

呀嘈組內第一
召喚allrounder絲

差一票 cls

宇?

牙嘈出人頭地

差一票？？？？？
不過有bonus就大幅拋離啦

woollim

圍爐

曜B唔係包尾啦!!!!!!!!!!

牙性得91????

下出曬水支持得第4？？？？

牙曹好叻仔

每集都會有啲嘢令我覺得牙奎離出道越嚟越遠

紅毛?

John Kim please

係都紅毛先

韓哥咁撚低

性

韓妹盲撚左？

曜宇!!!!!!!!!

牙性隊內第4

咁sexy都係得91??

個心跳到癲到

呀曹全場第1 好感動

曜b please

牙性得第四...

韓哥得咁少癡撚左線？

韓妹做乜鳩？？？

我都只係想睇清楚其他人嘅票數姐

想喊炮灰組

屌佢老母韓妹唔識睇???

1PICK真刺激

韓哥得第四?!?!?!?!

牙性第四 啲韓妹盲嘅?

mola mola

紅毛仲高過性宇

鬥死忠票

下 韓歌組內尾三

個個都o哂咀

屌 好緊張

韓哥直拍一定爆 唔洗擔心

牙曹

!曜B啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

曜b下集又登基

屌 性少過紅毛 韓妹係咪盲撚左

淨係個胸都唔止91票啦

John Kim

牙虛又係第9位

唉

漢b！！！！！！！！！！！！

哇!!!!!!!!!!!!!屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

垃圾韓妹

嘩曜b

yeah！！！

差一票咋頂你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

John!!!!!!

下

曜b係咪可以決賽企c喇

公佈左紅毛毛個排名之後勳B笑得好燦爛
佢越笑我越想喊

認真?

曜b

好恐怖呀呢個人

開眼啦韓妹!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 韓妹痴撚哂線

無十萬呀

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

172000票 登基

屌 김??

Celebrate

下？？？ 個催票

屌你姓金 多撚謝曬呀

咩玩法個排名

第一係金？

仆街韓妹屌

曜B

第一姓金

屌你 金

屌你김 ??

個排名出咁少不如唔好出

下 你不如唔好show

又撚狗

一齊喊
我就當11個出道 啱啱睇到佢係22

屌 第一姓金
撚狗真係

多撚謝

屌 撚狗

大耳仔無1位benefit點算
唔好走啊

屌 第一鬼唔知係姓金咩⋯⋯

屌班韓妹真係盲㗎喎 唔係扮㗎喎 牙性點會得91票。。。

唔單福利票係第9位

公佈左啲乜

第1名係咪姓金

我想睇12多啲

多謝晒你個排名！！

痴線又撚

曜B啊 好想睇你企C位跳X1MA啊!!!!!!!!!!!!!!!有機會啦係咪

牙潔安慰南小朋友

第一催咩票

小朋友

MC!!!

又???,AJY收皮啦

仲衰過上年
屌

第一名三十幾萬票 應該未加優勝票？

大耳同初c一group

牙喊同曜b

勲b真係好暖成日都掛住啲弟弟
已經好多次影到佢擔心紅毛毛呢樣嗰樣 又話希望牙晶x位復活

ssin nim

白飯同炒豬肉做mc

呀嘈同大哥#haha#

屌。。

我想安慰牙潔呀 佢好返未

新西遊記啲game

仲要人估20定22.....

你唔講我真係唔知姓金啊屌你老母

正

下集又笑又喊喎

做乜9

20/22?

點解影22

係辣炒豬肉同白飯

屌 好撚失望

好開心啊我痴線!!!!!!!!!!!!!!!我第一集就PICK既曜B !!!!!!!!!!!!!!!!!終於有機會啦

畀我估中！

唔敢想像下集

Ajy幾時死？屌你老母

安俊英走黃泉路吧

即係第12唔係安選所以wfc

係咪排10-12果個唔係安選

又要等一個禮拜
真 Monday to Sunday

下次留到22名？

係咪應該開心1唔係姓宋

ajy食屎啦

我真係屌佢老母on99

曜B終於企到C位

22？？？？
又入兩個X位？？

屌你老母安俊英

睇完有種無名嘅空虛感

催條撚？

未計晒

唔會係21無得留，22有得留啊嘛？

本身見站姐嗰條片咁紅以為佢會高票點知

只想講

準備精神分裂

韓哥露胸線露紋身 gel埋頭都係得91票
低過紅毛毛

啱啱見到曹全場第一興奮得滯唔記得咗牙漢未加benefit飛空歡喜

希望勲b至少keep住22名

安俊英我屌你老母

走9個？

痴線 要去LOOP

諗唔明。。。

我好衰 唔想佢出道 想佢留BNM陪勲B

想22,不過唔好又X咁啦，直接22啦

因為入場既都係有自己pick好少會轉

接受唔到

想佢高啲票

本來睇到好灰 睇完預告笑返
南道賢你真係好膠呀

係咩即係我憲有機

真心
韓哥點解會得91??
盲撚哂

安俊英幾時死

見到曜漢仔上返第一好撚開心
但係其他人又好心痛

有無人瘋狂F5緊幾時有ugi舞台

第一季係22
之後全部20
一定係X啦

第11嗰個非安選 一定係回鍋肉

洗唔洗追住黎黑

I know that feel
希望move全隊入到決賽

呀性要出道呀

bnm既不如一齊算啦

佢返BNM可以4個人一齊gp返
雖然唔知BNM仲有冇錢搞多團

羅奴快啲收翻版權錢

睇完虛脫都似

大耳呀

基本上現場都係投返自己pick
希望今集之後多路人轉粉推到出道

好灰次次睇完都好撚灰
直接訓教
同大家傾計仲開心過睇

應該都要等多幾年

舞台佢唔算特別爆 我好撚擔心

真心 勳b做錯啲乜

頂真係好鬼感動想喊
諗起上次你成組包尾
仲要笑笑口真心恭喜哥哥
真係好感動你終於知道自己係好好既!!

一個都不能少

睇完好sad

啱啱睇睇吓突然勁頭痛 終於死頂爛頂頂到12點依家忍唔住要去咗訓大家慢慢傾 早抖

u got it melon #19
super special girl melon #58

我都係呀全入唔該

我唔介意課多d金俾師兄團 快手d推佢地4個出

21 ? 連票數都唔出
咁應該係ajy想foul既人

全部為咗可以投自己個pick先入場，都唔係真係睇表演架啦 有啲我想無咗現場觀眾投票

睇JOOX 好lag 掛住睇無留言
簡短感想：
曜b第一好叻仔 跳舞真係進步咗好多
要不停loop 舞台先得
個排名真係多謝曬
下集曜b做MC，已經好期待 幾時先星期五

估唔到ssg先係炮灰組

最慘係佢無做錯過

曜b c位到最後吧
期待直拍

登硬基
有得睇佢跳哈芝麻c了

11都冇票數

MUSIC WORKS啲飯好似走晒咁
其實我都預左佢會好危....上次已經22名
所以冇期望就冇失望

我真係好感動

好想喊

其實我本身都課左少少係佢地師兄

係我錯 投唔到票俾佢

好好休息 訓醒有氣有力再屌ajy

呀嘈要入決賽呀

我好擔心偉

佢放個排名究竟有乜撚嘢作用啊
今集又剪到成pat屎咁
上集個收視升咗又鳩剪
去聽音源算好嬲

我都係咁話尤其本身都有追ab6ix

頭先唔得閒講
成個move舞台focus咗係啲仔隻腳到
見到牙潔全部腳啲動作都放輕晒
諗起之前有repo話佢啲動作冇乜力
一定係忍住痛跳

無得傾自己一個睇仲灰
有得圍吓爐屌柒ajy 都好

睇到好撚灰 永遠自己啲pick都會俾人惡剪或者冇鏡頭

雖然都預咗ssg會炒，但係而加都係好灰機

真係好想佢C位 第一次PICK個個咁叻仔

想喊 求抱

抱你

我都係希望佢留係出道組

想喊x2 圍爐抱

有無人cap得切岩岩concept結果幅圖
偉幾多 睇唔到

韓妹開眼啦 想韓哥入做leader 做主唱 做肉體代表

AJY係都要整死牙碩
咩料

睇返兩張牙潔高清飯拍先

youtube啲playback全部起晒格既
直播嗰陣仲以為我上網有問題

海南米呢兩集隱左形全部都鏡頭帶過 連點解冇上台都冇交代

我又要抱

好驚訝點解會咁
我想佢高啲票
佢值得更好
唔好傷心呀性仔

上季pick英文 雖然決賽我都預左

希望佢地多啲死忠啦捱多個舞台好冇

但11冇21咁逼切

曜b今次benefit一加就172000，仲多過10位嘅票

我見到move拎唔到第一已經想喊
仲要差10票...
嘈仲要全場第一......
不過加曬都第二
但偉仔咩都無

我想喊呀屌潔潔好返未㗎 跳到放輕晒咁 你做得好好㗎啦牙潔

睇完好撚灰

決賽個晚 一開門出黎既會係曜B

安俊英 垃圾系

好矛盾
又有少少想佢返up10tion帶團

想協仔入下一輪 未J夠佢五段高音 但其他人都需要呢個位 牙憲一定要入決賽

我壽仔得單位數票 唉 我冇野講

我都係 想死

抱抱大家

我喊了

希望要做定心理準備佢兩個返myteen

都係決賽之前姐? 最後又係下一輪重新計過

韓妹開眼

抱埋你

20同22個gap都幾大

加咁多？

佢隻腳成日傷

睇唔睇到move其他人幾多票?

好sad 去睇舞台下火

一諗到佢可能要好似X復活戰咁拍片就好想喊

無事架 無事架 無事架

原來牙餅都有98票 好欣慰
但牙性同牙k個票數有斷層

點解呀？

兩個一齊返去都好嘅 最緊要一齊

見到你個名我更加想喊 勳b呀

其實係我太期待定點
唔知點解睇完好鬼頹

嘈做得好好呀

想喊 今集得啲reaction鏡頭咁

真係好灰 預咗包尾 但冇諗過100票都冇
唯有安慰自己上年珉周都係得十票 但都出到道

抱晒所有人 屌柒ajy ajy是原罪

應該係因為ajy

好心ajy咪再咁搞之前佢打電話畀候補我已經覺得好cheap
佢唔好foul完人再畀假希望人啦

放過啲仔啦唔好再撚佢地

但曹一定會衝到上出道圈

一開頭條小丑魚真係

攬埋我

狂賀大佬曹真係拎咗第一 今日張圖係真嘅!!!!

老實，如果跳舞進步唔大，唔idol出道，拎完名氣演員出道更好

仲有我呀

Ajy咪撚再搞多次 好傷自尊心

其實唔想曜b下集登基 怕韓妹以為佢穩

水浸現場

pd熱度一過就會少左人留意 佢自己一個真係好難帶寧願佢同偉太雙宿雙棲 韓妹開眼

仲有啲係惡剪 dllmajy

不如move組入唔到就一齊出道算啦

(攬實大家

偉仔都算多人投 我相信你會出到道嫁

承你貴言
好撚灰

牙曹咁多票係咪都代表佢死忠唔少?

連登頭4pick最後全部出道機會係咪好微
睇完好頹

我都覺 又要鬧佢 搞乜x gimmick 成件事錯晒

曜b真係出硬道 爭在係咪C
202都話有Daniel 同志訓爭
今屆可能係佢同牙喊
（假設ajy 唔俾回鍋肉出）

但佢本身一定係頭3，所以唔使靠benefit揾食

唉 我都唔知啦 登就登啦 點都係好既!

真啊 得一個仲難帶起原團
而家連gay彬我都覺得唔穩

我都係 ajy幾時死

係

原來係我睇錯睇左一百七十萬票

唉 好心痛壽仔 佢唔值得得咁少

有冇人知啱啱最後金乜乜個票數有冇計埋benefit

回鍋入面d票偉仔高過宇碩牙餅高過牙性牙憲高過gay彬下次排名要大執位了不過點都好一齊入決賽最重要 其他聽天由命

一齊返myteen算啦

打算睇多幾次勲b 喊到攰就去訓 聽朝頹住返工

大家唔好太高估喊啦之前先見到韓網投票佢已經跌咗

入過出道位既人佢應該最低票

屌真係好唔鍾意呢集冇乜動力睇中字覺得係10集入面剪得最差 晒曬啲concept舞台

但係都已經好多 加埋佢本身高票 肯定斷層登基

寧願直接foul佢 做得咁好都要搞呢啲野
見到白真咁樣已經夠心痛

應該冇啦

琴仔31票500倍都係萬幾
唔知救唔救到佢
有啲擔心佢入唔到決賽啊

撚人撚得過癮

想棄左呢個節目算喇

一定會，因為根據票數估計，排21位嘅就已經上到出道圈

餅好叻仔
憲
姜得4票

不過成日覺得現場票唔可以作準

發覺大耳仔把聲真係有啲似Zico

下星期五要喊了

話未

喊都未去過1，2 但成日比人屌驚佢拎第一c位出道 佢d票數都唔夠其他人黎

我明但係始終好想佢坐上去

唔好喊勲b pick比啲温暖你

佢已經唔穩 2pick 影響應該好大

現場姐 好難講...

撚9我兩次 亦都撚9佢兩次 癡撚線

搵人解釋吓

應該又水浸 喊到水浸

曜b同宇碩爭差唔多
相信宇碩既鐵粉

唔俾回鍋出睇黎有咩意思
404根本係回鍋先好睇
唔通真係十一個入面有三個星船咩屌
AJY去死 同上季利用完d架妹有咩分別

嗚之麻 其實勳b呢個造型好好睇 真心

Download緊

垃圾AJY
愈做愈差

終於睇到UGI舞台
牙性真係贏撚咗9條街喎清.........
件衫同啲表情 水浸喇

ugi第一 組內第一金漢得10萬 +144*500=172000票 其他人各得2w

move 小組第一曹 145*500=72500

pg組第一宋 101*500=50500

mts組第一南 110*500=55000

ssg組第一琴 31*500=15500

好彩有大家 一個人睇會睇到抑鬱

今集又俾人惡剪 ajy死仆街

其實難講，因為現場有好多路人投票，move組咁爆佢又係c，吸睛都容易吸票

下集會唔會有2倍速

未加福利票
1. 曹承衍145
2. 金曜漢144
3. 李鎭赫123
4. 金宇碩115
5. 南到賢110
6. 宋亨俊101
7. 崔秉燦98
8. 李垠尚95
9. 具正模93
10. 韓勝宇91
11. 李翰潔69
12. 金旻奎68
13. 李津宇54
14. Tony53
15. 姜敏喜51
16. 孫東杓48
16. 咸元進48
18. 金國憲36
18. 黃允聖36
20. 琴東玄31
20. 車俊昊31
22. 金施勲24
22. 金炫彬24
24. 宋有彬20
25. 李洗賑19
26. 金東玧13
27. 李協11
28. 朱昌旭9
28. 崔壽桓9
30. 朴宣浩4
30. 姜賢秀4

睇完好頹
究竟點解

以前三季pick嘅都穩入 身邊嘅朋友講佢地pick有幾危險都好難代入諗佢會幾緊張 依家我終於明嗰種心情喇

我已經隨時棄得

琴b個benefit加完都係咁

去到直播我當贏咗

真心 回鍋肉撐起左404 stage 嘅質素

我覺得曜同喊都有好大既差距
應該唔會爬頭既!!

牙性啲紋身時blur時唔blur
好鬼馬

睇佢走勢似權F，清純嗰啲多啲

如果咁多星船出既話真係無野講 以後唔撚睇mnet

冇錯 入到直播就滿足

其實歌嚟講move之後我最中意呢首 點解會咁低

如果我拎嗰十萬 幾好...

早d收手冇咁痛 好似係

希望韓哥 偉仔 星期二直拍會爆到
我真係好想好想睇到性曜偉一齊出道

其實係 珉周就係人版
不過雖然知道係咁 但見到結果都好撚sad

出晒名之後cap唔切

1 曹 (145)
2 曜漢 (144)
3 牙偉 (123)
4 碩 (115)
5 南 (110)
6 喊 (101)
7 餅 (98)
8 紅毛毛 (95)
9 牙虛 (93)
10 牙性 (91)
11 潔 (69)
12 圭 (68)
13 海南 (54)
14 Tony (53)
15 熙 (51)
16 初C (48)
16 咸 (48)
18 牙憲 (36)
18 牙汗 (36)
20 琴 (31)
20 車 (31)
22 勳b (24)
22 大耳 (24)
24 gay彬 (20)
25 手作 (19)
26 眼瞓仔 (13)
27 協 (11)
28 牙朱 (9)
28 壽仔 (9)
30 姜 (4)
30 大哥 (4)

我sad到唔想睇所有表演呀我第一集開始就有pick勳b㗎

票池咁細 我覺得你會入決賽

我都覺!! 聽完個人會好有活力 冇計 整體人氣偏低 冇諗過琴仔仲會高過牙彬

偉仔現場都有第三
應該穩留出道線掛...

講真冇回鍋我未必會睇到而家
得罪都要講句 冇興趣睇弟弟育成

次次播完都失眠

po多次！

係咪真係live過左12點就唔blur

協仔 牙姜 大哥……
我諗番起優啿唱得好好但得2票

希望可以呀潔頂到最後一集集

好可惜

仆街 訓到啱啱起身

只可以講 好過冇既

今晚唔使訓了

琴b福利票15500 幫唔幫到佢 萬幾票

我已經loop左一百次

協仔唱得咁好都咁低2 pick真係好危險

冇諗過gay彬得咁少票 之前都唔係嫁

唔覺得會多星船 最多咪兩個 出咁多俾人鬧死 星船唔會蠢到咁掛

頭先預告小海南食牙虛手指

呢幾個都唱得勁好

cls

我都係前三季pick都入咗 但係今季好危

會唔捨得會繼續投放希望
上次牙晶foul嗰陣已經勁sad 唔想下星期到勲b 唔好比我燈中

咁睇曹下星期應該有梳化坐

我硬係覺得佢唔穩

+1 好撚擔心

呢個星期點捱 宜家成個人都好頹廢

後期做唔切

我覺得有機會入三個...

雖然私心想曜b登基，但更想move組第一

今季睇住海南米個排名大起大落 真係心都離一離

牙嘈個人票仲多過曜b已經好勁
係ugi仲有好多上位圈先贏唔到

唔撚係掛

集一集氣我有得坐梳化先
(預告見到咁嘅樣唔知笑唔笑好 屌)

可能係成日覺得ajy唔會肯放兩個回鍋出道
仲要兩個同團...

俾掌聲你

海南米入決賽應該穩陣嘅

個個星期都係靠追post 同大家傾計 先易過啲我講真

wtf ssg
我私心最鍾意呢首

已經唔係好想追
第一次俾心機追pd就追到咁sad

ajy都已經集集都俾哂鏡頭佢 排名反而越黎越低
會唔會係啲人唔鐘意佢成日爭main vocal?

太多路人
11 pick有位剩咪pick埋佢

以往啲公司頂多入兩個唔信入3個咸上次都跌到14，現場投票又低個走勢跌緊
把聲又未好，現場有聲出只係嗰日又畀人接咗去打針
點睇都同出道機會越嚟越遠

星船走一個比海南米入啦

就禁睇片係ugi較好 現場係點就唔知啦

你自己笑左就算啦 再笑過姐

大耳仔組內包尾

金你老母

非回鍋我只pick曜b同小朋友

咁講真 UGI第一組出場又真係個個未熱身 氣氛冇咁熱
如果好似今日播咁出 我覺得UGI會更大勝

牙喊就應該一定穩嘅 牙熙雖然最近ok多鏡頭但應該沖唔到咁高 牙虛依家感覺上穩過牙咸 牙咸上次跌緊但唔知聲帶受傷會唔會虐粉？2pick唔敢預測 但覺得牙虛牙咸唔會入曬

same我第一季無追 第二三季pick都叫做穩入 今次真係追得好辛苦

以前睇志訓係唔會咁擔心畢竟佢係穩到仆街 只係擔心做唔做到C
但係海南B唔同鬥唔嬴牙喊

問題係Pretty個組淨係focus係星船四子
真心有機會入三個

佢一直都冇乜one pick fans
再加上position揀錯歌就搞到咁

搞到佢好勝心好勁咁

都估到
佢冇班哥哥咁有氣場 同埋好似好緊張咁

小朋友老母同你講聲多謝先

睇佢地係前面跳舞 對眼又秒到後面啲海洋生物氫氣球郁郁下

只要1pick 夠多，冇野係冇可能
Ajy冇咁大能耐做票，因為韓國咁係犯法嘅
佢最多做下鏡頭姐

同意 應該已經棄左佢

雖然op牙碩但係我今集眼裏只有曹

冇回鍋肉嘅話 有幾個舞台都唔知見唔見得人

求下呀嘈下集坐沙發 出道啦

佢唔會容許回鍋C位出道
ugi宇碩唱緊果陣無大頭拉遠影其他人地震乜都齊

覺得入喊虛兩個

同公司最多兩個? 跟據以往嘅定律

全部人都做得好好㗎啦

安俊英我屌你 我睇綜藝都係想開開心心j下仔 睇完係宜家咁嘅心情嘅話 我唔想再睇 大家可能下集已經唔會再見到我

仲要次次都爭贏壽仔

我甚至之前既都冇追 48係izone出左之後補左
今次pick既都好危險

尾兩集劇本
Gay彬終於唔爭main vocal 但無其他人選唱到
註定佢要做主唱 保佢出道

我都好中意你地呢班勲B飯
唔制真係好難捱

仲有之前啲校暴流言

最近十幾個Po爆得太快追唔切
改左新名再黎追
啱啱睇完直播好Sad
牙憲組內得尾二
牙性都無想像中咁高票數
求牙憲留到決賽+牙性Keep到頭十啊

我淨係睇仔所101同303都冇睇 202冇認真追
今次認真睇404就俾ajy撚9我 佢老母

淨低嘅好慘

2 pick 我唔太擔心 係去到op 唔知偉仔頂唔頂得住

依家個趨勢正路就係呢兩個

有時都想pick啲安全嘅 但中意就係中意 理得佢幾高名

海南B要加油

抱抱大家 我會多啲上水

佢rap得好好現場少死忠姐 但佢真係好需要benefit

兩個都中意既真係心情複雜

卡喺啲唔上唔落嘅位出道啦好嘛

想問下係淨係ugi有得上mnet定5隊都可以上

抱美談愛你

認同 2pick牙偉應該有好人卡穩陣 但1pick真係極擔心

佢RAP

如果video有得去底就好 睇到我眼花花 仲要光到咁

好心酸...

好似唔關事
表演冇blur但後尾公佈排名又有blur

之前想改做你個名
原來係你用左

所以大家唔好再話咩starship會入三個就唔追因爲冇可能架，虛分分鐘都唔得
牙咸狀態好番未都未知
牙熙都係上期先開始有人識，點會衝擊到出道圈

覺得係喊虛
咸好似唔太穩

牙姜好慘之前dance posotion 咁高

俾個機會我表白下大家先

救救琴仔

真心rap得好 有驚喜

我中意親都一開頭唔係高排名嘅 真係玩自己

啱啱又睇左 真係好正
個人覺得ugi俾mnet做到好似open up... 啲水 又撚地咁
我都鍾意ugi 但咁刻意真係有啲
係ajy嘅錯!!!

多路人飯

同意牙熙唔會出到道啦

不如大家冷靜下先 見大家都好灰
雖然今集啲benefit會做成大拋離
但仲有投票時間架
中游嗰啲仲有機會架
集氣!!!!

幾時截thx

應該得UGI

真 原團我會開始追

我都係 我op偉仔都算係咁 見到佢升已經開心 但勳b

如果呀潔入唔到,又要去番間垃圾公司
唉

我完全見唔到佢地兩個

i know that feel bro

其實睇咗啲牙姜嘅片，佢其實性格好搞笑
但睇正片啲人可能會覺得佢冇魅力淨係實力好
我都見過其他地方有人咁講，其實佢性格都好fun㗎

呢個真係好垃圾 foul完人再專登打比人 話比佢知佢復活唔到

大家唔好成日針住starship啦
雖然佢地呢到冇乜op fans姐

個表情好心痛

頭先睇pg 鏡頭去哂星船真係睇到好心塞 初C個C失左蹤

我係一個唔稱職嘅老母
音源出咗之後我一直以為佢rap得兩節
冇諗過佢會半唱rap 畢竟變緊聲

好想佢入到
可唔可以決賽突然爆上去

韓網快啲出1p排行啦

一真以為牙潔會爆到

係囉好擔心佢 佢真係好危險

今屆變咗Starship無一個是無辜的

ajy又改咗 未知

上季都有一排係咁

佢如果last個集第8-10名冇佢份的話,可以byebye得
X位佢又冇乜可能....

唔好啦 我認到絲你架啦

大耳仲要個件事影響
我睇第一集個時仲覺得大耳會係出道圈嘅人

大耳仔真係年紀輕輕但稱得上樣樣掂

已經追緊原團綜藝

唔想睇住佢又好似TU咁差少少

係咪肯定得一個x位? Ajy唔會突然又變掛

我諗住佢做完c位會升
點知郁都唔郁

勲B條路真係好崎嶇恨自己幫唔到佢

牙潔成日卡住 真係搞到我好膽心呀本身好睇好佢㗎又傷晒咁 喊死我

認真？

睇到嬲左 初c同海南米勁少鏡頭

係夜啵夜啵個舞台真係都幾好
404無一組輸蝕

我d pick好坎坷
101揀咗姜詩拉
202揀JR
303揀Miyu

我真係唔知講咩好

唔知點解 覺得今晚個post好多人 係咩個個都俾呢集刺激到上曬水

一開始見到呢隊4個星船 都預左佢兩個會被埋沒

Naver 熱搜翻譯有未？ 想睇下排名

我覺得組組都好呀 每組都好努力

TU嗰陣唔係pick佢但都有期待過佢入
太善良

其實都係ajy太離譜姐 俾返啲鏡頭海南米呀

極度懷疑woodz係呀嘈孖生兄弟
唔同感覺既老細

未知嘅應該係最後一輪
今輪嘅話係今日截

有幾個平時唔吹水嘅都上黎屌

唔係改咗1pick個投票時間咋咩

唔緊要架 大家可以用盡方法幫自己嘅pickssss宣傳一下
twitter又好 ig都好
又或者識韓文嘅可以去cm一下naver
千祈唔好放棄呀
盡最大努力換最少利益都好過冇

好慘 一開始我仲希望佢好似佑鎮咁慢慢入到頭十一
講真實力幾好 又rap得又唱得

好正

我都睇咗呢個呀 佢係乖仔叻仔嚟㗎
比條好路佢行啦

牙性4曹5

之前果幾集佢係好小心翼翼 但而家係好似成個人飄咗（？）我唔明佢諗緊乜

好擔心佢黎緊會跌到邊佢死忠又唔多 依家鏡頭都冇埋驚下集我會喊死

如果決賽做到center就好好

大家唔好傷心住 今集起碼唔洗見到臭化赫污染舞台
雖然有reaction不過睇唔清楚 同埋係咪得我一個覺得剪輯還可以 起碼平日冇鏡頭嘅人開始有故事

sorry自膠 以為佢問緊最後一輪

為牙憲而註冊

但睇完LIVE勁擔心牙憲GAY彬

101冇追
202,303一樣
今季OP偉仔 好驚又燈中

覺得佢心急了 如果狀態清醒返啲 有時都唔到AJY惡剪到

前3季produce系列我op唔入
我唔想今年都係咁咁

唔好嬲自己呀 錯就錯在ajy

101 妍靜
202 佑鎮
303 娜榮
404 偉
好驚繼上次之後又燈

Miyu:-睇呢張開始鍾意佢
睇埋第一集就pickhigh tension 嗰啲表現都好好…點解咁傻仔揀主唱

標題改得好合我心意
真係好想打佢小人但又唔想為左個垃圾浪費自己金錢

佢如果早少少爭主唱可能冇野 偏偏喺決賽先黎自爆

細力啲啦

miyu呢張真係影得好好但係導致我覺得佢有啲照騙

[member]

個標題應該每季都一定出現

我101都有心理準備詩拉唔入
202JR唔入已經好嬲
到303比個曺婦入都唔比Miyu
AJY真係食__啦

牙憲 第一次？

呢4個都正

屌曹仲要高位出道

睇嚟大家都好崩潰
但係算啦 今集直頭唔會點影響到2pick結果 反正聽日都投完
我地又冇份投
今日嘅好消息係下集曜b可以登基
去聽音源睇舞台算啦 但係夜波夜波真係唔想睇多次 我本身已經好深近視係眼殘撚嚟架啦 再睇真係會盲

早抖byebye

我之後見佢YouTube cover rumor嗰啲就覺得佢好似唔了解自己弱點不過最近我見佢簽完公司又好咗

now

希望韓妹真係會投票 記得上集完咗都有啲韓妹讚佢

希望你入到啦

牙憲係時候上未

yury以後要行花路啊

韓妹 Open your eyes

我都係 好驚下星期 下集都應該冇心機追

殺左我啦

真係一生黑

佳恩,初媛都唔入
比件咁既生番入cls

謝性哥老婆

成組move我都要拜做大佬

唔好咁頹住牙潔每集個排名都升緊㗎 起碼由一開頭41升到而家15俾啲信心佢得㗎！

下星期諗起都驚 肯定排名洗哂牌再黎過都似

好sweet 我愛你呀偉仔 抱抱

好正但希望下次都係set咗頭先上舞台 如果有下次嘅話

等出直拍吊下命

會㗎啦

屌提起JR個心就扯住扯住咁好撚痛
諗起權玄彬都因為JR入唔到而喊 真係好可惜

老老實實我冇諗過呀曹全場第一
驚險一票
都係對呀曹實力既肯定
不過睇得出佢有d 唔開心
因為move 組拎唔到第一

下集2pick一定又大風吹
希望運動會個part播多啲 想笑下

202催票送走咗JR
303催票有MIYU以為入硬
結果係曺婦

呢個鏡頭我真係起曬雞皮
牙憲你好性感

咁佢出番黎NU’EST都算係鹹魚翻生
某程度上要多謝AJY
如果JR入咗Wanna one,NU’EST未必可以翻生

牙協

好似睇緊呢個鬼佬新聞主播教violently blend

係呀live個陣真係濕曬！！岀手汗

屌呢張

大家唔好咁頹啦
睇d開心野

屌 協仔教錄音唔播 回鍋肉教跳舞又唔播 Ajy係咪連要播乜都要我地教？

真係唔想佢地分開

mts個作曲家真係好nice好似公開讚過佢地好多次

我最怕AJY換票...
202 JR,303 Miyu證明你點投都冇用

牙餅勁自豪咁話韓哥係佢哥
唔想佢地分開

幫大家補下血先

謝謝大佬投曹

呢part真係cls
個眼神
仲有同餅十字緊扣 難得的skinship

諗起Minhyun見至JR之後喊個慕
即刻忍唔到

今集初c隱左形 仲少鏡頭過海南米
唔講以為呀虛先係c
睇黎安俊英想做低佢
始終同呀喊撞路線

ugi又剪到一pat屎
屌你套野叫produce x 101姐
我唔係為左睇個producer
我要睇練習生
係咁影兩個producer做乜9
假如唔係舞台比返鏡頭曜b
我聽日就去鵝頸橋打小人

作曲同編舞家差十皮有多 dklm西足全程面

大家嚟收下圖先 啱啱揾到啲新gif比大家 冇你pick嘅我say sorry 我碌Twitter有咩就save 我想cheer up返大家同自己 全部人要走花路

靚仔塊面就可以亂用㗎啦

追po先知餅係個咁可愛嘅人
想佢可以留係牙性身邊撒嬌

數字絲你唔喊濕嗰時真係好sweet
Love you

運動會個場地好似縮哂水咁乜mnet冇錢架咩

我好似不嬲都sweet㗎喎

睇得岀佢忍得好辛苦

旼炫仲喊到雞仔嚟安慰佢
我睇親條片都會喊 雖然依家已經5人回歸大家發展得好好 但太傷了

笑下先啦喂
牙潔你咁樣搞9你細佬都有嘅

明明初c頭兩集好多鏡頭
對佢有返好感先開始變安棄
希望佢出到道啦 小朋友來講佢最有料

你講得啱 得hmh入係對NU’EST黎講真係算係最好
嗰陣如果冇咗JR 單以其他四個難啲撐返起NU’EST
但對金鐘炫個人黎講人氣就真係相差得幾遠下
雖然咁樣比唔係幾好又或者冇得咁樣比 但見到produce期間同wanna one之後 hmh同kjh嘅人氣真係反超前 ig followers差成倍
同埋得hmh入嗰下 hmh個喊樣真係⋯佢份人好難會喊㗎
當然都過去咗咁耐 kjh個人綜藝資源嗰啲都多
佢地本人都一定經已釋懷咗 得我依啲fans係到斤斤計較
利申: 成團NU’EST都中意

數字絲我愛你
要淋紅油寫大字表示我嘅愛

唔想你返去耕田

DSP無錢課鏡頭
明明後記個個都讚佢做得好好
仆街安俊英又防爆

有郁嘅 郁得少啲啫其實樂觀啲睇佢都一直上升緊 如果keep到個升勢可能最後可以低位出道呢

受寵若驚

放個曜b ending 求呀性gif

收圖時間！！多謝數字絲

海南米天生藝人 唔應該耕田
姐姐們願意課金

唔介意我cut cut佢嗎

我真係好中意旼雞依對 雖然嗰陣hmh應該放唔開 對雞仔唔係太多skinship
雞仔完全係拉芙咁同佢地幾個都好好 但而家好似完全冇乜來往咁了

歡迎👏🏻

woodz 可以做長髮文青
又可以做清爽少年ga

咁有可塑性 番去做農民真係嘥哂加油呀要爆番上黎呀

呢個餅餅真係小動物嚟

俾掌聲

我嘈終於都所有年齡層都有上榜

要同宇碩哥哥同爸爸2一齊出道㗎海南米

發堆高速腦魔連狗tum下大家
大家早啲休息啦
唔好諗住

餅仔最親嗰個就係牙性

站姐又放live

19 20號都放假 準備好喊死
其實應該點都會喊 得11個位完全唔夠
一定會有分離場面
Myup10tion +嘈+潔 少咗一個都夠我死2日
我依加死定先 真係好唔開心

btw絲打你要正名

其實俊英剪得幾差下

睇左u got it
覺得係安屎眼剪得差無曬killing part

IDEM出嘅牙潔完整直拍，Go

明明ssg最好聽但最低票 wtf????

係
我係真心覺得佢呢季有啲hea做

牙潔我嚟啦

牙性

如果最尾阿餅同勝哥都入到
VICTON咪有排都唔駛回歸？

站姐好癲咁都無俾人發現

諗個好意頭啲既名先

依個人真係好得意成日怕羞笑

李鎭赫情婦

最勁係佢對手穩到好似有腳架咁款

集資買農產品

唉年年都係咁
202 JR冇入 喊左成日頹左成個禮拜
303pick佳恩又冇入
404又燈到呀嘈點算

柴犬袋本人

抱走我美談

圖已偷

可能佢都心諗：「又嚟，仲點諗新橋，仲話目標係上Billboard？間公司都痴撚線」同埋初初傳係話同J家合作都無啦

錯手負皮左唔好意思

佢如果入到決賽最後一集可能真係唔會再爭主唱
佢自己知俾人屌緊

呢個想法不斷浮出黎 我都覺得自己有啲壞心腸

係咪得我一個覺得個造型其實唔差

好可憐一定痛死喇隻腳
但佢對眼(｡ ́︿ ̀｡)咁嘅樣又覺得好qq

最好岩岩好入唔到齊齊返VICTON
已經成年冇回歸
再等耐Ｄ，VICTON已經唔再係原本既7人筆筒

利申：Apink男飯，師弟出道有關注
睇住佢地出道幾個月就畀W1同其他同期大公司新團壓覺得好唔抵
都想佢地做到好成績，不愧Apink養起佢地

97line十指緊扣

因為琴仔本身好睇

手掌係肉 手背又係肉嘅好例子

我覺得好鬼好睇 好得意呀 證明琴b型又得q又得

鐘意佢之前兩次多d

believer真係

有人唔齊喎

琴b rap 把聲都幾好聽低音炮 完全唔似03

都仲係好似兔仔

右手捉住衫忍痛嘅傻仔

我愛

呢兩個主持正

救救ssg 琴仔都只係萬幾票benefit
Btw唔肯定係咪真但我記得有repo話ssg組全組一齊做music works

我估係（唔想講）
99名的上進心

未播已經聽到有笑聲

唔係囉

講油赫洗咩驚開名

都覺上兩次sharp d

爬文睇到呢度好想喊 好想大叫
求下韓妹俾佢入決賽

都係 吸引好多 今次清爽啲

屌 差d以為你cap油赫 嚇一嚇

Awwwwww 好得意啊救命 好想收埋佢

開頭係一齊musicworks
多萬幾票好重要 一定有幫助
因為非出道位圈我覺得票唔差得好遠
琴仔拎左benefit 穩過藍毛毛
希望紅毛毛飯抱團抱住藍毛毛

唔好意思想問下連登one pick結果公佈左未 返完工後發現已經爆左兩個post未追 但又夠鐘直播一路都未追返

除左曜b同紅毛 全部回鍋肉

我覺得我真係已經好卑微
淨係唔想大家一踩一捧啫你心痛可以，唔好咁踩其他絲習生得唔得
直播嗰陣就話噁心，心地差而家就話咩都爭一餐 踩低人上位
紅毛毛前世係咪挖咗你地祖墳

我特登望多陣 好彩冇事

啱 大家都有努力

我已經唔知自己打咗咩，又打錯字

一踩一棒真係無乜意思
下下諗到人咁惡意自己都攰啦

因為我想曜b同move組啲人一齊出道

對唔住 睇完好嬲火遮眼
你做咩爆名
唔講啦和平散會

原來我琴b 連登1pick都有5票有d感動

你罵完我pick叫我和平散會

想要好耐嘅GIF來了！憲粉快來奶
不求岀道 只想佢入決賽

我有pick紅毛毛係我11pick架
大家都係緊張自己心肝仔姐
唔好擺心

會唔會太乖太可愛

我2 pick宇碩
都覺得唔應該話紅毛毛 見到人地話佢真係覺得好嬲
大家都係善意 無人應該比人踩到咁

我都對紅毛無感 但覺得佢今次爭part無問題 上集跳果段同今集唱果段都幾好 咁都有得罵好盲反feel

好難得牙虛咁精神

對唔住呀
我批准你鬧返我本人一日

Po下勳b先

唔好拗啦
一齊集氣鬧番標題嗰個得唔得
真係最錯係佢，其實班仔自己本身好和諧加

今集呀憲多左鏡頭

理性 牙偉女友ho ball！ ！ ！

一齊屌安俊英個菊花

我唔會罵番你嘅罰你睇紅毛毛圖

兔兔

敏緒都想cap㗎 不過佢隔籬係油赫先費事

我覺得佢爭完表現得幾好冇咩問題

第二張站姐係咪修得太過份

安俊英

話說。。有人話我偉今日張圖同紅毛毛好似樣
我自己都覺得有少少似

安屎眼快啲死

牙性正到

仲未買飛

好想佢脫左粒墨

連登有愛thanks一二同其他差距竟然咁大

紅毛毛似bio Andy Tse 多啲

真係估ajy唔到竟然會提多次佢腳傷
明明係安棄no.1

第三張心口條線

呢度嘅感覺真係好温馨 好想識你地真人
大家都好和諧
有咩都拎出嚟講 好快就無事
好愛你地

我覺得紅毛毛其實唔錯架啦
最起碼佢係做得到同唔係一路話我要做c果啲
佢都係因為有導師問佢先舉手姐
要明白始終呢個係選秀節目
利申：我pick 碩架

希望碩同偉一齊爆上去

係成年idol

係囉，之前唔係話唔想好似以前202個po咁嘅咩？油赫就話由Energetic開始就自爆啫

雖然遲 但好過冇
希望韓妹聽完佢唱歌會pick啦!!

我想講我loop咗10萬次牙潔嘅fancam 牙潔你做得好好 想你身體健康就好
召喚潔粉嚟收圖

咁樣清唔清楚啲

想睇 但窮撚冇錢買飛

我驚你見到我原來係偉仔正房會妒忌我

禾都好愛大家

見D飛跌曬價 平左50%都有

站姐

希望啦 每次都係咁講 不過票數一直跌

真係睇唔透點解要迫佢揹住咁多個袋
跳舞唔會銀住咩

你係藍精靈？

貼多張先

又講袋嘅

我諗起Chanel好似春季出咗隻左右袋

佢唱歌把聲好正！今日先留意到

真係我黎 比安俊英撚足三季 成日都嬲到瞓唔着

鏡頭可唔可以影落少少
咁樣到喉唔到肺會谷住

前幾日好似係 但今日見到嘅都要千幾 仲好多人收飛

套衫真係越睇越似girlsx3同super hot

李協11票
未睇直播但已經

其實已經做好心理準備
反正宜家有彬都唔大可能性入
一齊返去就最好
盡撈人氣咁姐

都係紅白色

你見到我真人可能嚇到縮

沙沙地好易認
Can you feel Spaghetti

好心疼

我覺得呀協推得太遲
廢柴安想幫佢谷一下 做在奐ver 2
佢今集個look idol左好多好好睇
但之前幾集做得太耐透明人

咁樣睇係三個清純三個大佬
(唔係獨自清純喇)

無錯希望兩個一齊返去帶團
公司比多啲資源佢地就好

拍手絲你出黎啦

好期待仆街見到個gif已經feel到好笑

牙憲終於有得做大佬

Btw我都係鍾意呢種清純系多過依家個妝

一開場有做呀

我鐘意猛獸咁樣
不過係SET左頭嘅猛獸

利申 pick回鍋肉
今季sell育成 回鍋肉個個都有番咁上下實力 自然冇其他人咁有新鮮感
同埋回鍋肉點都有少少fan base 再比多鏡頭一定比其他fans屌到飛起
一係就要好似偉仔咁拖航空母艦先多鏡頭 或者好似宇碩咁比人放大瑕疵
只可以講回鍋肉條路真係難行

我覺得海南米好Q 但覺得佢岀唔到
如果海南之家都岀晒就

Pasu絲

佢出唔到道要返海南耕田？

佢同gay彬入到決賽我當贏左架喇
咁我決賽就可以安心啲睇 淨係想望多佢兩個幾眼

Beauty box個頭真係冇得輸
人黎同我砌低髮型師

冇 你贏曬

哇好精神好得意

見一次濕一次

但係冇回鍋肉我真係追唔到落去
初初睇我冇留意邊啲係回鍋 又冇追post
頭兩集睇到係咁飛 因為一個都pick唔落手
個個都弟弟可愛風咁
直到第3集牙憲喊 喚醒左我靈魂
SEARCH下先知佢同GAY彬係回鍋
然後就係咁留意啲回鍋 再pick埋牙K個啲

我追唔哂直播 淨係用4G 斷下斷下咁睇左舞台先 所以miss左啲啲
但今日睇文字直播已經feel到佢剪得幾垃圾
好似已經估到佢講乜咁